賓客串連稻香富臨群組 至少58確診 疑有人瞞報行蹤

節錄

賓客串連稻香富臨群組
至少58確診 疑有人瞞報行蹤

荃灣悅來坊肯德基有一名員工確診，分店昨已關閉，並在門外貼出告示通知顧客。

【武肺再爆發】

【本報訊】載歌載舞的旺角稻香慶回歸晚宴群組再多4人確診，令群組人數增至33人；屯門富臨群組亦多5人確診，群組人數增至25人。衞生防護中心調查發現，幾個宴會群組其實有關連，可能是有隱形患者出席了多個宴會傳播病毒。。。。。。。。。。。。。。

衞生防護中心昨公佈，。。。。。。。。。。。。。

部份人再涉德記群組

相關新聞：鄧達智感染 曾與徐小鳳飯敍

7月11日屯門中央廣場。。。。。。。。。。。。。整個屯門富臨群組至今累計25宗個案。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指出，調查發現部份確診患者曾去過稻香及富臨兩個宴會，包括宴會上的表演者，之後又有人去過有兩名食客確診的西環德記潮州菜館宴會，部份人又涉及不同家庭群組及其他多個小型宴會。各宴會群組之間其實互相有關連，「呢啲大聚會，如果有啲隱性患者喺到，大家好開心咁唱歌，容易引起傳播。」

屯門富臨壽宴有約200人參與，衞生防護中心一直無交代是否已全部成功追蹤。屯門民主派區議員聯名去信衞生署長，指屯門富臨壽宴群組無視疫情及法例，導致社區爆發，更已出現數代傳播。近日有街坊透露，有壽宴參加者因擔心法律後果而拒絕透露行蹤，以致當局追查困難。區議會要求當局命令壽宴主辦人向衞生署交出參加者名單，全部安排隔離檢疫，以堵塞防疫漏洞。

必勝客 肯德基員工中招

張竹君又指出，確診歌手麥德羅曾表演的尖沙嘴Superstar Live Music 酒廊有一名職員確診。酒廊之前已有一名顧客確診。灣仔雅園餐廳小廚亦有一名員工確診。而近日亦有個別外賣速遞員確診個案，但數目不多。

必勝客昨在facebook公佈，薄扶林置富分店一名兼職外送速遞員確診，。。。。。。。。。。。。

肯德基荃灣悅來坊分店亦有一名兼職員工確診，肯。。。。。。。。。。。。。。。

去過叫雞，搵二奶，又話你知咩

藍屍死多幾件最好

做得好最好不斷傳染翻比自己藍絲群

話撚左一定有d unlinked係有人隱暪自己去過邊

食藍店，中肺炎

工聯會慶回歸

幫忙清緊奶共派票

唔公佈仲好，反正中親都藍店，藍絲中多啲 快啲 死咁啲 yeah

上星期日星期三先食完KFC....

好似韓國咁，因為播毒會害死其他人，定做法律。
直接check 手機，八達通睇番佢地過去幾日既行蹤囉。

又或者，回歸群組慶祝果日，手機信號有出現過係稻香附近既人全部要做核酸檢查。

飲下早茶
朝早同其他c9 跳舞
再係公園聚賭
保皇黨d 票

愛國撐警藍絲係出名自私仆街減絕人性既賤種

祝佢哋死全家

藍屍狗真係特別仆街。

警察咁鍾意查人電話，呢d真係應該查時又唔做講梗隻病會死人㗎

稻香富臨美心3串1，中硬

自求多福啦，冇事既

已經做緊

之前有手足話佢藍母親去過鄧加彪慶回歸活動
話主辦單位叫人如果中招千祈唔好提去過活動
搵唔番個留言

政府同藍絲真係完美禍港

一個海陸路唔驗

不斷豁免引入病毒

藍絲就同相關人士接觸再不停播毒

藍色肺炎圈

藍店應該全部停業

有壽宴參加者因擔心法律後果而拒絕透露行蹤，以致當局追查困難
行得正企得正怕咩講

暴徒就係藍絲

原來佢地先係攬炒派

藍屍真係弱智

慈雲山爆咁大鑊
Bill Bill 嗰個喺正沙田拗道新光中心嗰間富臨
我就點都唔信無人中招

唔好報囉 真正攬炒

隻病毒越搞越惡。

藍絲文革式病毒大串連

去咗叫雞果啲打死都唔會認

藍絲同黑狗死晒無所謂啦真係
生就累人死就累街坊

本身有長期病患果D，俾佢地感染左真係會死人，
即時叫電訊商做嘢就得喇，仲問人去過邊

強迫交出電話

追蹤行蹤

藍屍攬炒香港

點解要攬炒

推光復香港 時代革命

去叫雞，搵二奶又話你知咩

話明係藍屍，點會唔瞞報

要死自己死埋一二邊，搞到醫護自撚私

文宣組

藍屍正自私撚

billbill 幾時中

佢地啲票想要就有架啦

抵

可能大陸有個小官落咗嚟出席多過活動

真攬炒

衞生防護中心變左重案組

推

啱呀！淨係識痴飲痴食攞著數
永遠只識享樂
正一菠蘿雞
建制pk 有得分就去投
死多啲就啱

自願奉獻自己私隱比港共「抗疫」
你真係痴撚線架喎

韓國就可以咁做
香港咁做就即刻所有資料直送中共

每日上上落落咁多愛國傷人，咁辛苦，唱下歌跳下舞輕鬆下有乜問題？

你個名 以為你食老麥

可能暗地裡已經送左喇

所以家中兩老係銀髮手足
真係叩佢地唔好同藍友見面

藍屍攬炒累死香港

食肆3折未？？？

不如講大話要坐監啦
呢d人最自私

屌你老母藍屍真係好肉酸
快啲死唔好害人啦

廢老旺角叫雞

你老母

唔通做雞serve過幾多客都要申報咩 戇鳩！

食藍店 繼續加油!
我地唔知你去左邊架

係囉 放棄佢地啦

連人帶鋪直接燒毀啦